1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.

По-перше, для того, щоб оптимызувати код. Задяки циклам вирышується задача, коли треба виконати декілька однотипних задач. НАприклад якусь математичну дію.

2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.

while ми можемо використовувати, коли нам наприклад потрібно перерахувати усе що знаходиться на складі елктронної техніки.

for ми використаємо якщо серед цих товарів нам потрібно знайти тільки телефони.

3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?

Явне перетворення - це коли один тип після виконання дії перетворюється в інший. (Наприклад let str = '783'; let num = Number(str))

невне перетворення - це коли при виконанні дії js автоматично конвертує один тип даних в інший (3 + '8' = 11)

